signal個電腦版點解可以咁撚廢

每次開都要等十年
講真 WhatsApp 贏十倍 又唔洗down
爭氣啲啦signal

Whatsapp 根本on9要電話連

對呀 就好似當初WHATSAPP電腦版初出一樣呀

屌你 UPDATE唔洗時間呀?
你免費用 唔好咁撚多要求啦

未做大, 忍下先

下 免費就唔可以俾意見
咁WhatsApp 免費睇你資料都話唔好咁撚多要求 有得用就用啦

熄怒都要

忍緊

tg 最好

同whatsapp有咩分別
一樣咁廢

Signal電腦版最白痴係每次開都要Load所有message

用多幾年仲得了嘅

駁唔到

你試吓用一次 等咗半個鐘都未入到去

係 可能真係啱毒撚用
一日兩個訊息咪load得快囉

除左睇圖要用放大鏡
電腦版唔覺有咩問題

我唔係話佢個介面有問題
係我每次入都要load好耐 你冇呢個問題？

係要load
咁咪做其他野等 開得電腦唔係剩係用signal

Ching真有耐性

係有時佢啲msg sync唔到

Signal send 相成日彈機

鬼有人用咩

係 load咁耐都係漏咗啲

咁我又冇事喎

你講電腦版定電話先
電話我啲fd都轉哂 係工事先用返WhatsApp

公事

佢website好似話Security原因，唔會有web版只會有電腦版

Same

兩樣都係 用we7好過

同埋成日有咩error message

樓豬大獲了 喺連登屌signal

準備換ac啦

要? 毒撚無朋友試唔到

Macbook用家表示無任何問題 同步仲快到嘔

用mac冇

利伸 m1 macbk係dl番signal app for mac
唔係用web

Load lun 左成3分鐘

公屋妹係咁弱智 原諒佢啦樓豬

signal 班盲目fans 真係好撚搞笑

你真係fans 我又覺得冇問題，不過我覺得9成班友都係用whatsapp 多過signal

load message嗰啲喎

根本唔明tg 邊忽會俾signal 唔好用

電腦版一次load 2-3分鐘
利申：毒撚，每日得幾百messages

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

最大獲係公事同私事兩個號碼既人點係同一部機用

根本tg最好

吊 仲未load 完

Link to windows跟住直接用電話signal有無得諗

Telegram web先屈機
一load就入到
無電話都用到

屌你 唔撚洗時間改良 ？

唔洗喎 上次電話漏左喺屋企 電腦照用到signal message

你收皮啦 錢又唔撚比
又要人完美
Signal欠左你？

係 仲要完全同步

好似只係update番同上一次開
呢段時間嘅msg

都廿零廿一年仲會有人閂機

WhatsApp Web其實好易俾人hack

冇得forward image...

第一次log in嗰陣仲要唔synchronise 電話啲msg

俾意見
合情合理就無問題

優點
whatsapp send圖比自己係收唔到的
signal send圖比自己係收到的

缺點
signal真係load入去個下尻左D
有時load半個鐘

同埋手機cap圖要save去相簿先可以再send出去
唔知係signal問題 定ios既限制

今日開始好似快咗?

另一個問題係有時睇唔返啲相

分開用都得咖
電話冇電都開到

真係估撚到呢啲PO一定有你呢類盲撐傻閪

秒撚左

唔駛lor

早幾個月段屈打手文呢

你收撚皮 咁你唔好撚用
一個小軟件 無資源
慢慢改進 有咩問題
你老母生你出黎都要教啦
教到你咁大 都係無腦

班人驚係SP/叫雞/偷拍群組同啲同事相認

無試過
可能我太摺

Signal最大問題係無web版
返工用極唔方便
可以預期商業泛用係無可能取代whatsapp

你一開波就屌
咪同香港d西客一樣
乜撚都投訴囉
撚有人覺得你真心比意見咩

幾萬個msg都係一秒

你真係弱智唔係扮

你夠係啦死毒撚

起一起底
原來係港豬一隻
食m記，睇tvb
唔怪之得啲價值觀咁得意

收皮 睇你咪又係冷氣軍師既毒撚
網上就威 現實垃圾一名

手足你走先，係signal po 講telegram 會俾班盲粉屌菊花

有冇人iPad版Signal都有問題？

你日日出post 你有無朋友架

倚天屠龍記
2019年7月仲睇大陸劇
扮乜鳩黃

你喺連登俾意見？
想佢哋睇到？

你去屌啦，
要用英文，中文佢哋未必睇得明

你為場運動做過乜
想睇你list out

跟本香港面對緊嘅係比人迫開手機睇msg
用telegram 開自焚訊息咪一樣
正確應該係用signal 取代whatsapp，日常傾計用telegram

柒得過你曾經奶過大陸?

D programmer識自己光合作用去maintain個app？
你棄WhatsApp就係唔想出賣個人資料
咁個trade off就係個app廢d
咁把炮返ws囉 睇下有冇人同你message

睇倚天屠龍記
你叫連尼住刪曬你啲TVB PO 先再扮黃啦

如果依一刻係signal面前未有whatsapp/telegram依啲對手係度而技術又高過佢嘅話, 咁都可以話樓主咁投訴係唔比時間signal改善, 但事實上就係signal技術落後於現行對手, 如果大家唔係對佢有期望就唔會出聲, 靜靜地轉會就算

用TG la， 都唔L 知邊個吹捧用signal？ 嗰期講到signal 先最安全，轉個頭個潮流就吹哂去玩clubhouse

有班人驚係啲咸谷俾人認到

條傻閪嬲撚到搵我啲PO逐個回

唔熄佢咪唔洗再load...

signal都冇web版，佢哋都唔會整

仲有同外國frd用signal淨係用到手機版
web版會乜都收唔到

咁技術差 無人迫你用
佢差 我比時間佢改善 又有咩問題

係呀 睇過
但同你講野無point 無關係

得啦，知你深黃啦
好叻叻

睇完你post la
冷氣軍師

自己睇TVB大陸劇，2019年6-7月仲睇緊倚天屠龍記，開幾十個PO
唔撚反省下
人地批評下signal就沖出黎搶道德高地
恥與為伍

有無咩實用d既論點呀

好過你做TVB打手

whatsapp電腦版用到stickers咩？
signal又贏

FYI

signal都冇web版

係呀 當年睇過
咁你付出左乜呀
講黎聽下

仲要冇chat record, group又唔見哂

要電話連先至安全

邊個無睇過tvb ar
咪on9 依家唔睇咪得

當乜春年呀
2019年6月，PP都跳左個人落黎啦，幾條友跳樓明志
不過你繼續睇緊倚天屠龍記

極唔安全，啲紀錄留晒喺電腦度

係呀?
咁做過狗原來都可以辭職做返人

咁我垃圾
想聽你講你救港偉績

咁你就摺撚埋啦
人地批評Signal關你撚事?
死返去睇tvb囉，免費架

desktop 好似 reinstall 會無晒
ios 連 backup 都無 太安全

啲人用tg加埋啲咸濕group跟住話tg唔啱做私人嘢

signal唔是condom

我睇你有咩偉論
又係垃圾point
咁你咪用whatsapp
Web 好健全

所以政府限每人3個電話
唔比開分身入咸group

所以殘廢signal根本取代唔到WhatsApp

大家繼續留住WhatsApp喺電話度俾佢收集資料，跟住FF朱閪好撚驚冇得偷資料

真心想聽你講signal 欠你乜嘢

你摺埋算啦
成個po都知你運動期仲睇倚天屠龍記
你偽黃黎架渣
扮乜鳩深黃
係度曬埋啲時間拗乜?
係度自欺欺人
全世界都知你係偽黃啦

暫時覺得Signal電腦版sync唔曬啲msg
啲相又放唔大
如果可以改善下呢點會好好多

唔好廢話
講返signal
有咩論點

喺Gp sd msg要等

你喜歡 都想聽你點為場運動貢獻

你偽黃有閪資格追問我呀

用frd用開tg轉signal算唔算文明大倒退

就算冇clubhouse直接送中，啲人都係留住WhatsApp喺電話俾佢收集資料，因為殘廢signal根本取代唔到WhatsApp，啲人仲自我感覺良好以為朱閪好驚啲人要del WhatsApp

當初如果揀功能齊全嘅tg就可以完全取代到WhatsApp

垃圾
為嘈而嘈
明明就無point
係連登你就威
現實一定毒撚
正常人 叫什毒麼 渡江
毒撚先改呢d名
好想見你真人
要唔要見見面

吓
我以為因為佢要將啲加密左嘅訊息解密返
所以用電腦版開先要咁耐
仲以為好正常
有冇科學達人解釋吓

佢係連返你部手機，將d msg過返去
應該係無雲端，所以做唔到同步或備份

WhatsApp web係需要你部電話連住網絡即時同步，所以安全好多

signal電腦版client只要第一次認證登入後，之後就算冇咗部電話都會照樣載入你啲新message，所有對話紀錄都會留喺部電腦度，所以係極唔安全

用telegram，又有新功能，group voice chat

即係咁 我D屎免費既 你食唔食?
喂屌你快D食啦 免費既仲咁多要求 都仲有D營養架!
wtsapp夠係免費啦 咁你又用啦wor?又話人地係fb係奶共?
因為有leak資料既問題囉屌你 用下你個死人公屋腦啦
家陣signal慢到咁先俾d意見叫佢改善下
你就係果d傻西 話人唔識煮飯就唔好俾咁多意見廚師 果d on9仔
檢討下囉傻閪 雖然我都知你唔會 都係純粹串9你恥笑下你咋
衝出黎柒都有既

Mac版冇野

收皮 比意見 同屌柒人廢我仲識分
香港就係你d垃圾 唔岩你意願就屌先搞成咁
你好聲好氣比意見唔撚得既
係要屌屌屌 乜叫人檢討係一句屌埋去架？
同d 老鬼乜柒都屌新莊既文化 有咩分別？

咁係你電腦問題姐

singal web 先正呀
唔洗連電話
電話冇電照用到

公司用signal load唔到個qr code

signal唔洗

樓豬果句:爭氣啲啦signal
喂有幾屌柒呀 依種擺明恨鐵不成鋼咋WOR
想佢改善下咋WOR 你中文拎U?
仲要死撐 算啦你覺得無問題咪繼續囉
你就係果D 56K已足夠,建議大家唔用寬頻 既ON9

telegram 超正
過機秒load message
夜晚又唔洗係度backup 又upload

你唔end個app就唔洗load

佢偽黃睇tvb，你起下佢底就知佢咩料

我都有類似問題，撳+ upload 完張相再撳enter 完全冇反應 但如果直接移張相去個對話再撳enter 就一時時得，仲特登google 下有冇人有類似情況

照你咁講唔應該屌cctvb

其實認真講，Telegram好用好多

whatsapp打手？
signal個程式慢唔多唔少都係因為傳輸問題
但係唔使開電話都有得用係佢嘅絕對優勢
打手都做吓功課先啦 屈得就屈

Tg最好用，signal 同wtsapp 都鳩

Whatsapp個app先慢到on9

其實係保安問題
你啲message唔係連上cloud就係咁先安全

你用signal就係為保安問題啫
如果覺得無所謂咪轉返wtsapp
同埋其實preference嗰度有得揀洗record就唔駛等load

唔講個問題出嚟點俾人改良？
啲邏輯錯晒

唔怪得你個頭青色

你只要DONATE比佢幾千萬
你想要幾快都可以 同中共一樣可以睇埋對話資料

Telegram好快
如果Signal都整到咁就好
同埋send stickers都係TG方便啲

Telegram 跟本世界第一

Signal仲可以用電腦send sticker
呢個幾正

佢嬲到係咁駁你嘴

仲係咁係我啲舊PO留言鬧我添

根本就應該推tg 本身signal又唔係多人用 tg起碼係香港都用緊最少5年 點都多人用過signal啦
仲未計功能完善過whatsapp 唔洗慢慢等signal更新 改善
仲有web版 又唔洗專登back up, signal到依家都冇cloud back up 換電話就冇曬record

啲人有咸谷，驚俾人知

成日見到佢load幾千個message
其實真係有咁多咩

Signal 崛起完全係因為elon musk

WhatsApp除非你部電腦係預設左
否則嘅話你要帶部電話係隔離

Signal最大優點係可以直接喺對話入面download晒成set stickers
不過WhatsApp感覺上敏捷少少
不過唔係好鍾意WhatsApp send圖
就會變咗做download

Signal啲圖可以save係個app度
WhatsApp就死都要用我嘅相簿空間
搞到我個相簿好撚柒亂

FB 暫時應該未打得低
但係signal對WhatsApp好有機會
忍耐下

大家堅持盡做啦
堅持喺signal同朋友傾偈